離左婚洗唔洗派利是?

撚有女同你結過婚咩

派報紙

屋企人有照派

派一封

習慣上係派一封
當然唔係老馮派

要派 但要額外放多一蚊入去 意思係代表你回復單身

帶返個頭盔先 我都係聽人講的